香港黑警facebook新專頁上線啦

入面都幾多野睇

多過30 萬就好笑

不了,
LIKE 左一陣比人拉

30萬 thx

唔改下啲字眼好快比fb bam

等睇Facebook做野

實比紅底fb bam

投訴至NSA啦,FB居然比反人類犯罪組織上FB宣傳.

美國國內法係可以禁止香港警察呢個類似納粹黨衛軍利用美國資源進行任何反人類犯罪活動嘅.

383,244 人對此讚好